東九龍總區重案組明早會晤潘曉穎母親「了解」其需要

警方明早晤潘曉穎母親

台灣殺人案疑犯陳同佳昨日出獄滿一年，至今仍未到台灣投案。消息指，警方昨晚致電案中受害人潘曉穎母親，並約定明天早上會面，希望了解潘太的需要，警方東九龍總區重案組會負責與潘太的聯絡工作。

警方表示，昨日致電案中死者潘曉穎的母親，了解事件最新情況，並會與她保持聯絡及提供適切可行的協助。潘曉穎的母親透過中間人向傳媒表示指，晚上9時接獲警方電話，但警方只是聯絡她交還涉及洗黑錢案中女兒的證物，並非關於她近日提出希望當中間人，邀請香港及台灣警方坐下商討，她仍希望香港警方就此盡快跟她聯絡。

原文網址：

準備拉埋

性需要

恐嚇

之前用lan線，上次用長褲，今次用咩呢？

鳩毛

對外就扮關心聯絡，又避個問題

潘老黑戰力高到

潘太咩樣？換左都冇人知喎可能

要講都講曬，仲想「了解」啲咩

潘太

用國安拉人了
罪名係咪顛覆支国

支國喝茶文化

羽絨

拍一聲拍落枱，八婆你係咪玩野呀

警犬推隻煩西落樓

明早之後 潘太就會同另一個老母一樣只係想返工

見完人都唔見埋

開始恐嚇

中學生 : 小息入廁所搵我 , 有野同你傾

小心呀潘老母
記住錄鳩黑警音

屌你老母，仲要問

需要笨豬跳 游水 lan線

憶女成狂跟埋上路了

唔會咁直接 要拉要殺
應該會用d化學野
好快就變到痴痴迷迷 有病